妻子下體及底底傳出精液味 夫當柯南揪妻外遇

葉男指控，他去年10月間與妻子「慾火焚身」，兩人一邊擁吻準備激戰，正當他將妻子衣褲褪去時，發現妻子下體竟傳出濃濃精液味，由於兩人已多時未行房，眉頭一皺驚覺妻子不單純，後來多次在她內褲中發現「不屬於他的精液味」，加上妻子常常找理由晚歸，於是不動聲色偷偷調查，沒想到一查卻發現自己綠光罩頂。
葉男說，他趁妻子洗澡時偷看手機，沒想到妻子竟然與一名張姓小王（46歲）互傳鹹濕對話，包括「我想插插」、「再說下去我就會濕了」、「為何我對你這麼有感覺」等，讓葉男氣炸。
去年底葉男跟蹤妻子，發現她將車停在新竹市鬧區一棟大樓前，隨後上樓與小王幽會，葉男見機不可失，趕緊報警「抓猴」，門一開果然看見小王渾身赤裸、妻子只穿內衣坐在床上，憤而對張男提告。
不過陳女告訴警方，她和丈夫這半年來常吵架，葉男常到她上班地方鬧事，還威脅「除非我死，不然不可能離婚」，她只能靠藥物助眠、活在恐懼之中，後來透過交友網站結識張男，兩人成為知心好友，事發當天只是去吃宵夜，再回張男住處聊心事，之後就上床睡覺，兩人並無發生性行為，至於手機內的鹹濕對話，只是兩人平常在「打嘴砲」。
張男則向警方供稱，他與陳女兩人透過交友網站談心，兩人認識半年多，鹹濕對話都是因為兩人愛打嘴砲，從未與她發生性關係，這段期間因陳女情緒低落，到他住家談心3次，因為有裸睡習慣，當天才會赤裸，兩人只是「蓋棉被純聊天」。

你著左我對西瓜喎

所

奶閪時有精味

紋晒身

綠光罩頂

所以話。。。

學到新成語

R痕姐

都話冇搞過咯 你咪告囉

底褲有精味

台灣

入球球員：🇭🇰鄭展龍(傑志)

亞冠盃 2018-04-04 20:00(今晚) 傑志 VS 天津權健 @旺角大球場 (Now633台直播)

*紅旗再現，票已沽清！

1) 開閘時間喺當日晚上6時正，早啲入場喇各位！
2) 買咗飛但又未拎飛？記得去自助取票處（
3) 歡迎大家帶嘢飲嚟，不過樽裝同罐裝唔可以帶入場，要放去物品寄存處架！
4) 記得帶身份證明文件啊！入場前須出示有關證明，先可以入場架！

子厚

當個官白癡定d讀者白癡

又無裝cam錄影 真係有得佢個女人點吹都得